其實政府公佈一個case要拖幾耐？

藍田女手足喺4號晚7點幾出post話確診
但係政府到依家零晨兩點都未肯公佈
已經足足7個鐘

係咪要等每日4:30記者會先公佈一次？
社區就黎大爆發
係咪仲想唔公佈當冇事？

初檢 覆檢
然後拖到深夜先講

等到聽日4:30公佈咪遲左21個鐘

佢話佢老豆確診，佢入隔離病房

次次都係咁
想市民警惕唔係應該第一時間公佈咩

LIHKG 創辦人「連尼住」今日生日！

[緊急聯署] 呼籲研發出肺炎解藥的美國藥廠供貨香港

個post唔係話佢自己確診咩

好耐 醫護已有護士做test 陽性

睇下佢地幾撚時先公佈 你老母學埋曬大陸啲野

奶共奶到成個香港大倒退 你老味臭閪林鄭死全家

Source

下下拖大半日唔係辦法

當全世界都在封鎖中國人時，香港人還要繼續當中國人嗎？
武漢的血淋淋的教訓，香港人還要繼續當中國人嗎？

武漢肺炎是香港獨立最好的機會！

所以你知點解4000蚊派咁耐

今次又唔知要死幾多人

派4000蚊都用返玩鳩學生借grant loan嘅部門黎玩鳩市民

尋日隔離個5個護士，有三個驗左陰性，有兩個死都唔共佈住，大家都估得一個原因架姐

唔知呢單野係未上面Ching 個source

獨!北京醫院群聚感染!毒王讓習近平疫情失控?!川普擴大撤僑!中國冠狀病毒不單純?!中國內需市場慘!

我有位學生的家長係醫護人員

因為停課 所以今日打左去問學生情況 傾開就話左比我聽

我覺得可信性都幾高啦... 而且依位家長有參與罷工的

而且佢地話情況真係好嚴重 好多前線醫護接觸過確診/疑似病人

已經出現肺炎病徵 即刻要隔離

唉

就黎大爆發